［撚毛過長］有冇爸打d撚毛仲長過條j

洗唔洗幫d撚毛剪比比鳥all back 頭

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

以前成日唱

你確定唔係jj過短？

[陰莖過短] 有冇巴打條陰莖仲短過啲毛